除咗警察 港鐵必須為元朗事件必須負上責任

港鐵有咩理由可以俾一大堆白衫恐怖分子衝入地鐵站亂咁打義士?
警察叫你封站就咁快 你唔可以用返壓力叫防暴警察?
有幾多市民因為今次俾人打到仆街，有心理陰影，港鐵難辭其咎。
港鐵必須要向今次事件受影響嘅人賠償，管理層都要下台。
今次事件完全暴露香港制度有幾咁腐敗
成件事根本係警察、黑社會同港鐵打曬籠通
牛屎佬、黑警死全家唔在講，要光復我都一定會去
但大家唔好忽略港鐵有幾咁垃圾

push

職員都俾人打

港鐵本身做唔到d咩

如果警察保安都係葉問，可以1打10。你話世界會幾和平呢。
問題係，當時個站既保安要1打幾十人，葉問都打唔過啦。

其實（近站長室）廁所中間貼牆分別有員工更衣室同員工休息室，點解港鐵唔放人入去避下？